尋晚喺大埔問人拎電話嘅你

要講聲唔好意思 講咗句唔使唔該就一支箭走咗
睇吓會唔會喺呢到見到你
Tg: momobby

做乜9 。

拒絕完人又上嚟尋人，死港女